吳 業 坤 入 圍 金 像 獎 最 佳 新 演 員

《第三十六屆香港電影金像獎》公布提名名單，歌手吳業坤入圍「最佳新演員」，坤坤接受東網訪問連聲表示驚訝：「十分之驚訝，收到大家嘅消息，仲諗住大家係咪以為我報咗名，原來係入咗最後五強，真係好驚訝、好開心，好開心導演搵我拍呢個角色，都多謝樂小姐（樂易玲）、公司畀我接拍呢個角色，對我嚟講係雞年第一件好事，希望可以着得靚靚去睇，已心滿意足！」

吳業坤的對手包括林允、余香凝、胡子彤及談善言，問到可有信心攞獎？坤坤坦言：「冇呀，冇呀，呢件事我絕對冇信心。（睇好邊個？）我知佢哋都係好出色嘅演員，佢哋擺喺電影比我更加多，我自己能夠參與、可以去睇吓（頒獎禮），已經好開心，心滿意足。」

反坤黨仲有咩好講

金像獎慘到要提名佢？

佢拍左咩戲

越反越紅

咩戲？

扮棋都有得提名？

呢幕唔係上年咩? 咁都入得?

fuck you

幸運是我

睇完成篇文都唔知佢拍左啲咩戲
報紙佬唔係以為好多人知下話

扮棋

扮人

痴撚線 呢條垃圾 愈反愈紅

負皮上一頁

幸運是我 佢有出現過咩？完全唔記得
btw香港樂壇影壇已死

屌佢老母

完全唔知佢拍過咩戲

越反越紅
實有排拍

遲d實衝出亞洲

假架嘛? 佢拍左咩戲

做陳家樂個fd，整車嗰個，但咁都可以入圍

金像獎知唔知咩叫寧缺勿濫呀

而家金像獎得啖笑冇公信力
好似早幾年寒戰做廉署署長徐家傑
又係提名最佳新演員， 聽到已經R晒頭
心諗：吓？ 你得幾個鏡頭幾句對白， 又唔係做得好仲要全程木納表情讀稿， 好話唔好聽即係茄哩啡， 咁都有得提名？！ 門檻低到咁樣撚樣
更離譜嘅係.....居然獲獎！
咁你話而家金像獎係咪可笑